## Теоретический вопрос
Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.

## Мой Ответ 

Конструкция try...catch помогает нам вылавливать ошибки в данных которые не зависят от нас напрямую.
Она помогает нам сделать код безопасным, - то есть скрипт не "падает", в браузере нет ошибок, мы их сами сгенерировали.
Например : Пришли данные пользователей, их может быть тысяча или больше, но мы хотим работать дальше только с теми, у которых есть какойто нужный набор данных(имя, профессия, зп, номер телефона, и не меньше). Мы пишем конструкцию try...catch, генерируем самостоятельно ошибку если у пользователя не хватает какого-то поля, а браузер продолжает спокойно работать.       